仆街垃圾I.T 千奇咪撚做呢間野

好處：無

壞處：人工低，多野做，乜嘢奇怪人都請智商有問題嘅人都請，總之1年365日每日都請人，你就知呢間公司咩料